Virtual Youtubers討論區（377）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

天使個live好鬼lag

正月留名 謹賀新年

all star

GILIGILI

今日佢哋好齊人

船長 好仁

前後咁多人嚟既

老人家伴舞

好疊馬

船長跳老舞

斷完線未

船長又出黎un下un下

船支mic...

天使有面子果實

初號機甩到

Lm

見到船長就想笑

溜個冰睇下先

屌

3期=同接之鬼
升得快過火箭

好齊人

屌
係個口穿出黎

船長支mic穿模

水樹

同接急升

Un下un下

Towa做乜唔出黎，就夠5個

露把聲

俄羅斯今日唔舒服？

船長支mic

路西法啊

正呀

船露

船長體力得唔得㗎 我驚佢又冧低

Rushia Kanata 低音好正

咬住煙斗

正常番

船長好淫

路西法來

今日比足面
咁多人

竹

果然依家3期係親生嘅

一本滿足

難唱既位比哂中間兩個人唱

無情船民同潤民上水了

一拳打死牛

諗起羊祜...

3期一出就上到6萬

幾耐未見過露3d

6萬了

高音位星街唱

露 係咪甩耳機

船長扮可愛

2日前

佢自己唔叫冇人幫到佢

1日

倒數果日咪有...

船長~~船長~~船長~~

咩3d 明明佢仲係2d

lag到痴線

又bin

三期生係勁啲

之前係咪試過 0人凸待

即刻上到6萬

搶口

兩日 除夕咪有

係

仲諗住會6個唱

唔講以為今日hololive fes

3線行車線

咁快Kirameki Rider

rushia對眼
黑暗中識發光

towa都係無得合唱

成台得一個3d

天使長大了
人脈廣左好多

mountain+ 3 lane flat road

一出聲就cum晒

倒數 < live
有幾多日？

廣場舞船長

個人本身矮仲著咁多配件
顯得好論盡

towa 早幾日先講 想同大家一齊唱呢首

我地感到安慰了

除左外套會顯得個頭好大

係咪仲有壓軸嘉賓?

ごめん

好正

全部人一齊甩

俄羅斯

今日牙澗狀態麻麻

空媽定二頭身yagoo

T1同T0呢

今次真係LIVE

今次冇人話係預錄啦

如果今日guest一齊出黎唱一首就滿足了

原來可以反光見到露著黑色

呢個live >homo 2nd fes
操你媽cover

EN

到35玩人中

證明真係LIVE嚟

後日公主點算?
天使班GUEST咁勁

holo都係免費嘢好啲

團長+老師

haachama，聖誕群組

驚咩 阿羊墊咗底

羊都冇guest啦

公主唱粉雪好聽過依班

星街出全力

舊同事

chu

我估又打通頂 我又無得訓了

冇啦，仲要介紹goos

冇SUB 446 miss9左 Lamy collabo

請虹上黎

唔課金邊有好野睇

個人太短搞到個模唔協調咁

486 matsuri 可能去公主3d呢

牙潤好似想冧想冧咁

不嬲都唔訓

搶口C

有舍弟x2
有5期和音

快sub

我很能生氣而家

想fing Cam man嗰閪頭

佢前日瞓地都見到啦

天使斷氣啦

魔音組合

好撚lag

towa係咪冇3d live?

牙潤抽水

廣告時間

羊話自己唱歌方面想行個人路線所以2月live都唔去

10萬冇難度

係 towa唔攪1周年

點解佢哋可以咁撚甜

太正了

好mean

船長竟然仲未坐低

我露d小動作好正

rushia頭先穿過咗星街

佢擺明係想一條友點唱就點唱啦

個cam識玩

即坐

fing fing 下好正

係咪每次3d都要坐吓

又唔提老師

屌你老味睇live變做坐拓海車

有冇講過點解
冇跟開,唔係引戰

可能入面轉咗人

成晚唯一一個靚shot 就係影落rushia嗰度

畢

好難忍

明顯唔係喺同一間房
互相掂唔到對方

阿露今日好cute

30000羊齊set
冇直筆 唔洗搶

印簽

好mind手裏劍

淨係聽到手裏劍

想睇有ho同虹嘅3d live

近排先入坑，我露之前有無開過類似既live?

ichikara:不了

屌，真係呢兩個鏈墜

係日日都咁cute

唔駛
15000羊齊

①ボイス＆グッズ全部セット ゴールドver.

〈商品説明〉
記念ボイスと記念グッズの全部セットです。
価格：15,000円

〈セット内容〉
◇記念ボイス全種セット
◇記念グッズ 2種セット
・おしお先生描き下ろしタペストリー
(サイズ：B2タペストリー 素材：ダブルスェード)
・ネックレス＆タッセルチャーム ゴールドver.
(ネックレス サイズ：チェーン約50cm+テール 専用ケース入り)
(タッセルチャーム サイズ：全長約11cm 専用ケース入り )

3日

臨完唔該唱返首劣等上等/SORAN節

搶錢啊

實有Soran

仲有兩首

會長間房就快見唔到原本幅牆啦

三日二泊⋯

30000先有齊金銀

炎:(

炎

邊個幫天使按powerpoint
次次都慢左

SEX

sor 睇錯

Last
炎

屌，又炎

Bingo 紙

bingo

尾都要bingo

有兩款手裏劍，要加多4000

想mute

中好多

仲有狐火和音同死神RAP

Bingo

又中

金一套 銀一套 唔係咩？

臨尾都要bingo

又炎

我估炎之後係強理由

下首soran

BINGO

炎真係頂唔順mute左

睇漏左個標題
柒左

下首劣等上等

大哥沒有輸

天使沒有輸

下一隻應該係紅

100%

天使一人bingo擔當

D狀態跌好多 冇計實累死

下首夜？

其他guest和音

BINGO紙

唱左啦

天使沒有輸
她讓每個人都聽到一場合格的演唱會
是小粉紅輸了

夜左啦

一開波唱左

會長淨係上去跳左2野

同TOWA夜左了

唱咗啦
你有無睇㗎

下首唔係紅就ok

證明冇跟足

炎好似唔啱bit...

一出鬼滅同接插水

希望下首紅 咁就完美

一陣會長請食飯

唱得一般

我頭先掛住睇小學生都遲咗入去

應該話有4千人真係完全單推船露

三期入來爆左10K 走左又跌返5K

我已經唔想閙
又斷網
直接4G睇

又唔係咩靚野 唔係推都冇咩理由會買

準備請天使去幫桐生會介錯

天使唱🔥都ok

照咁睇如果唔駛要多套set 應該19000羊就搞掂

高音位......

看破手腳

剩兩首，劣上同soran算啦

失去一切

つ

....屌你老母

bingo....

媽啊

唱咗成個鐘

真係強

你老味 真係紅

真係紅

發現叛徒

中晒

真係

笑撚左

就算直筆都應該限量，仲好似以前咁咩，狗簽到喊

又登

中

【単品販売】タッセルチャーム ゴールドver.
3,000 JPY
【単品販売】タッセルチャーム シルバーver.
3,000 JPY
唔係呢兩個?

可以堂食真好
林鄭月娥我屌你老母

正

頭先邊個燈

屌個講紅呀屌你老母

紅

強

炎接紅
Last 2 song真係呢兩手

屌俾我開口中

救命，真係shushu咩

強理由知

BINGO同你開年

果然 最後都係要 紅

點解又係呢兩首

我以為小學生會讓路

放過我啦

矛盾大對決

完美

我寧願要番soran

兩首連住

標準bingo歌回

認真 小天使揀歌品味同屎冇咩分別

但係好聽過炎

講中就唔係燈

真係等開年

點解又係呢兩首啊

由炎嗰陣轉咗星乃

記得露好少3D，因為住得太遠

咪同大眾一樣

牙水一陣又玩100年耐久

都好既, 唔洗集中聽\cap 圖
可以做其他野

日本啲fans就係鍾意瘋狂聽同幾首歌

紅白 hit歌

依個好似係吊飾 要鏈一定要買set
好似係

聽埋啱啱好轉台

唱得好過炎啦

太無自信
過半bingo歌

係咪已經有潛規則 唱完炎一定要唱紅

根本就個個都練果幾首 跟風大隊實無死先

soran之前會長唱咗
但係無新歌

紅白歌=屎

係咪得我YouTube好lag

得睇露開紀念live

之前同羊3d 先好似唱過

我都好lag

寧願佢唱津輕海峽冬景色

連燈仔終於破燈

咁不如唱天城越え

開心又有得睇バカタレ共

好心二揀一咪算

早排搬咗屋 近返大家

老老實實 佢地可唔可以x japan果首紅

バカ三人組準備開

半個鐘到holohouse

不過小天使唱紅好過炎好多

我要哂

黃上一定等埋

會長唔知係咪有唱過 其他我唔記得

紅唱得幾好

好似得會長一個唱過

睇真少少ネックレス冇得單買，想齊就要乖乖俾30000

真
chatroom 又一齊 越え好過呢2首

邊個唱到

拍埋meme review先走

呢個係咪狗媽?

夠鐘轉睇miko人中

最後個長音

頭先果個位好似全社好多人都會早左入

不如唱呢首炎

12月27日

真係搶錢

買 有邊次唔買

起碼唔洗比人笑6000yen

睇完天使聽呢兩個

買啦

meme review果d係咪一定係off collab?

Pp人緣好

羊係咪冇fd

白人亞洲人黑人

皇上係最好的

睇人玩jump king真係睇一陣已經覺得痛苦

次次聽唔明都好好笑

雖然又bingo cam man又on9 又 delay
但今次3D滿足了

都話係佢想自己唱 不過你可以話佢獨食閪GE

nyahallo

團長好lag

羊想搞SOLO路線

山神同朝日南新年雜談

我覺得羊應該係住得好遠
平時都未必有見面

自己玩都好痛苦

得佢唱到

白人蒙古人非洲人

狗媽 以為ななかぐら

北海道

towa出黎果下幾型其實

背景圖我笑咗好耐

唔係啦 上次486都唔係

喪屍阿哥
睇PTT講喪屍阿哥推喪屍比喪屍睇

ミオ占卜合集

一定好撚凍
嗰度啲人鍾意食羊肉

fbk個op

最強台女

羊肉饅頭

手裏剣 =4v

成吉思汗

成街成吉思汗

黃上個台

唱得都算唔錯

What is love

水學人100年桃鐵耐久
睇公主最多2~30年後就悶到仆街

ID組同EN組

佢四個collab左兩日

佢而家仲低過佢琴日關台果陣

桃鐵呢D垃圾GAME點解咁多人玩

我想知公主一周年玩第一次凸待ち究竟係3D定點

真耐定?

LULU仲未上到雪山

啱啱聽完
好撚勁

馬自立媽媽?

究竟有咩可以經典過Robot

原來女人黎

好撚正

呢首好震撼, 特別係first take 版, LOOP左幾百次

Darksoul嘉賓應該一定有487

火羊fbk瘋狂合作

拭目以待

鍾意佢特登整拍火羊個頭打拍子果段

笨蛋三人組

好似會有自立媽同自立弟

團長都plan左玩granblue

好似係男WO

佢地話依家開緊喉未唱得

CY爸爸唔要14億市場

狐火羊三缺一都唔叫水

應該聽朝meme review就會有

應該無3D

呢首係實力既表現

玩到咁大

變性

佢兩個以前已經出過

日本人覺得親切掛

不⋯

Cover想陷害cy baba

母豬連結都同EN collab啦

MEA好女仔
四人組都開波了

好似Peko媽咁係live同觀眾交流？

真係同HOLO有合作

好玩 唔好反

sv出左holo主戰者先

完全冇人講 而家先知

好想要
出嘅話我可能破處課金

即刻跌番落去

EN自己一個箱
唔計

之前祭同媽媽祭一齊上犬山度

笨蛋組

唔係trans咩

granblue 新手難唔難追 心思思都想玩

死呀死呀

死期到啦各位

其實會好尷尬

其實依d圖係皇上自己整定fans整？

祭媽把聲咁幼

唔算好難
但你咁岩錯過左最應該入坑既時間

明天會長係咪跳舞

做乜咁睇唔開

私人時間睇Vtuber都要坐牢

阿狗今晚玩paperplz

心思思姐 有時睇live 都可以有野禁下

求其搵D野入佢罪 話佢做唔到野先爆多波

玩書法

假架下話 我今日係時事台睇係因為夜晚睇咸片喎

てぇてぇ

富士葵版本如何

開定AC收下送抽先

自分探し啲嘢意外地唔係垃圾

死期

日本個邊會攞刀

加埋768張cap圖
宜家翻去Cap頭先miss左嘅部分
例如個一脚

Fans嘅典範

求整埋踢鳩cam man gif

等睇胖次圖

抱住

friction = 0

都係一樣既野姐

懷疑會長會唱多次死神送我地上路

35

團長件和服，每次一郁都好似想爆出黎咁

ビール~ビール～

堂島組桐生一馬

會唔會俾YT當佢係自殺視頻

尾田：

人龍0d支線真係鳩得黎又好搞笑 見工請人個到又係勁on9

會長880K了
但係

PS2全部鳩野

視你老...

睇阿水玩桃鐵發現公主既運氣真係異常級高

FF10-2算正路啦

35：係咪排緊買PS5

水姐好多hater

皇上慘啦

好肉

真三2

咁快就出衰神

今晚到依邊唱

名作，好玩

有冇link？
當年玩得好著迷

-20億

開緊PS2福袋

皇上同wtm係兩個極端

將GIF圖我發左Twitter
等我一分鐘我搵條link發連燈

咁早就中大伏都冇計

wtm個樣

你地有冇lag

咁都釣到
自殺視頻係支那畜牲先會拍
係專有名詞嚟，香港同台灣唔會有人拍呢啲片

新年歌回 2200開始

mel chan開歌回

阿火眼神死

るる真係似邪教教主
叫人同佢想像下jump king過左呢關之後既景色

柒左就話釣

好柒

米青柒開架啦

我準備好了

3D心心
好期待

るる一玩耐久GAME就好多人睇，差唔多正常GAME1.5倍

如果佢3D埋啲虫蟲就神回

佢係想屌我用視頻呢隻支那字吖嘛
咁我講俾佢聽「自殺視頻」係一個名詞
係大陸專有嘅
因為香港同台灣人只會拍不自殺宣言嘅影片
柒乜撚嘢呀，洗唔洗將啲專用字翻晒做廣東話先講得呀
香港同台灣都冇人拍自殺影片
亦都冇自殺影片呢樣嘢

心心又係周年紀念？

RIP

桐生會召集

咁耐冇翻過去
3D都唔係好過分啫

整好兩張GIF
一陣發，連燈用手機發圖好撚lag

大型切腹大會

雖然我知你想表達D咩，但你唔講第一句應該無人會笑你

點解唔係我

小樽

一齊rap rip

你說服到自己就得

第二張得1.5秒所以我較慢左少少

好想被人踢

想畀佢揸多啲

邊個有賣利D嘅刀

發圖蝗語
香港人用send
支語驚察出動未

巴打們 去到上邊再見啦

唔好串米青啦
廢事又内戰

死之前見到PPD

我覺得towa係廳/天使間房笑緊

晏晝睇左チグサ同ベル兩個耐久,
チグサ キレそう, ベル就不停忍耐
得るる係enjoy
咁多人睇唔係無原因

發圖英文直譯未send picture，最多未書面語
視頻英文直譯audio frequency，根本同video無關所以先要屌

呢到又要開戰?

開啦，哪次不開戰

會長癲撚左

rbc又MC

PTR又係N64福袋

ppd kin tama

PPDB

神龍

今日ppt發動左面子果實既能力，停戰睇會長

痴撚線

龍珠
用老豆龍嘅7粒蛋許願
復活桐生會

幾時到美少女figure環節

有7粒蛋 唔怪之得咁火爆

ppd 即係點解？

會長

會長痴撚左線啊

仲扮悟飯

papa dragon

papa doragon

重頭戲梗係留返最後

隻狗亂玩

papa dra
老豆龍

全loss王

隨便大家點睇啦
反正我形象一向都差
我亦冇諗過要變好
我知我自己講緊咩已經夠
確實唔太需要理你哋點睇點諗

第一首就分身

35比人串

この手で！！WOW WOW

好型

冇人打

呢個應該唔駛dislike

想講隻弱智狗完全亂玩, 5秒睇完本護照就放

玩龍珠集氣

係時候推人入教

尋晚全LOSS左

老母識郁

CHINA BOY?

chungus

視頻係Video Signal呀師兄
Audio Frequency係音頻嚟㗎
唔洗插三色線嘅年代就已經冇人識分

Memexxxxxxxx

Coco虐
大家都唔聽佢講send emote

Ho老母 一期生召集

碌得好快

唔俾你十連啲fd

大家撚狗

又有NGA會員留FUCK emote

祭老母好幻

有一個gacha koi

ガチャ恋

笑到仆街

俾會長cap圖既gachi戀要準備紅sc多謝

gacha koi 即係點解?

Coco虐

留言洗得快到

笑撚到仆街

gacha係課金抽蛋

神回確認

終於有番少少以前會長既味道

...

ガチ変

力千戀

力千変

ガ千恋

變

我相信我年紀大過呢度好多人
身份證仲show住AMZY嘅年代出世
我中學仲係有會考嘅年代
當年仲係睇VCD，未有DVD
冇HDMI，仲係插緊VGA同三色線
你當我同大家有代溝囉
咩支唔支語，係00後先開始分之嘛
我嗰代人都有視頻呢隻字
三色線入面黃色嗰條咪視頻線囉

豬隊友

比PEKOMIKO激死左?

釣到

iamdd會員都將萬打左做w 希望佢道歉唔會再犯

wwwwwwww

力千故意

nene果個係咪即係火雞

係
明明萬=m

我都洗緊力千了

硬係cap到啲唔係ガチ恋嘅

桐生會：你俾我切腹啦

Figure福袋嚟了

35唱bakamitai

ガチ恋 獨輪車

ガ千恋
ガ千変

我刷ガチ来い計唔計

嗱，你誤用audio當video
插錯線緊係要更正你啦

三色線1條係video 2條係audio wo ching

35跟住唱

得咗

終於

For coco senpai

....SC世一你估路人課？桐生會係GACHI到飛起既團體黎

第一個多左個emoji喎

會長成功左

大家一齊聽MIKO唱BAKA MITAI啦

支那小粉紅要輸了

35打得太廢冇MV

你幾時產生咗桐生會唔係gachi嘅錯覺

Happy New Year

呢啲互動幾正

咪係

佢話視頻係audio呀
video - 黃色
audio - 紅+白

剩聽聲都唔知邊個先係呀媽

萬=m 小學生都係咁講的

我都覺得係明引班傻閪小粉紅出黎

呢D先係獨輪車

清楚d果個

祭老母個live 2d邊個整

但係認真今晚真係效果十足

慢速先玩到

35係咪要睇AV了

真世一

真係有美少女figure

第二個都係同系列

cap圖入面果幾個勇士可以名留青史。同空媽既圓棹騎士 齊名

rbc mc得800同接

今日去老秋真係勁撚多伏袋

好正常
小學生先當M係萬

不如日日玩gbf

たつのこ復活咗之後即刻少咗3000人

可以呀。下次會更正。對唔住咁多位

除咗一開始個DVD福袋
其他都叫中獎

開錯時間

白石奶餅

八婆秘書
係咪可以玩面試?

900

同香港d乜乜電腦節一樣 散貨場姐

燈

見到佢個2D
就諗起三嶋瞳個蘿莉老母

成個chatroom刷白石媽媽

35呢一代有冇得睇AV?

歐到

唔係收左台咩？

有

得呢代有
其他都係文字直播
2同6嗰個名義上唔係咸碟

幫襯中資野
唔睇了

團長d英文

終於可以食飯
今日運氣好差

星爆

天使好咪得

想問下日本m記都係中資

你可唔可以唔好咁ON9

日本M記幾時變左中資

Big Mac--> Mac --> Apple
連登Apple有豁免
米反拉

唔知35會唔會睇

驚閪咩大把人睇彩虹

佢黃金撚

唔係

blocked

比老母睇公主同團長d歌回

都係牙糖心水清

桐狗
GGO版仲可以勉強當美少女

乖見你係35p就原諒你

聽聽下MATSURI把聲老積過佢老母

日本?

g chi

成套野咁多條女
都中返男角

睇佢個頭就知佢藍黎

係 啲盒全部日文

想睇miko玩桐生社長見工個到

會長頭先講緊天使個live同脫毛豚湯
大家都有份飲湯
Off Collab好似係天使請人同企劃
live都係天使請guest
同埋會長覺得好開心

真
由頭藍到落件衫

實即刻遮住自己睇

老母唱歌

同老母唱やらないか？

祭咁玩老母?

PTR抽到TENGA機械人

個個都帶個屋企人返工啦

已經諗到佢用個背脊得住我地

真係帶埋個老母返工

舊年的
歷代英雄集結

依到啲人好惡
下次好似fb咁加番句#曲線要講明

幾時到船長帶佢老豆返工

po尾布教

祭老母冇唱錯

其實rbc真係幾可愛
但好似冇乜特色咁

祭老母竟然識得唱
年紀應該好接近
佢老母應該都睇好多動畫

mel 好搖

清楚系紅唔起

遲左返屋企
會長問罪大會點樣

WTM好運到

復活左

牙紫老母一定好正

差d唔記得
聽朝有Ina會限演奏會

好少女㗎 好可愛

會長唔敢同空媽collab
話先由同期開始習慣
之後唱左幾秒king

佢老母把聲好後生

ちま唱到斷線

真係帶老母返工

唔該支持埋mel

3年 51億

勁好運

冇人睇

聽講青頭

好正呀，咿唉喲

個twitter仲開咗咁耐

想睇佢地玩打電話隻game

你？

會長話佢rehearsal嗰陣好緊張
全部前輩個個都能歌善舞
得會長一個唱歌
之後天使幫佢，又讚會長做得好，支持佢

35 JUDGEMENT

想睇跳live

今次終於有mv睇

牙紫老母

叫埋細佬

2次會

臨尾叫埋老豆

妳該不會是人妖吧?

祭細佬實好幸福

on9 細佬先岩

好似細佬黎

會長都睇左狼媽占卜

鹹濕電話

帶埋屋企人返工

細佬想做V

同律可collabo

都估到有人會咁講

細佬把聲咁沉實
homostars有個位喎

家族勢

35個台有鹹片睇未

傻鳩aqua

35玩人中好有feel

MIKO一開波行咗去
仲要俾人打

冇睇過Papers Please
真係咁難玩咩...

35用桐生用到好7

冇咁易 印象中要系列型支線完先有

保住自己唔難
保住全家就難啲

用下腦就唔難
唔用腦就好難

做まつり細佬每日要點過

隻驚要講智商

睇嚟而家晚酌固定要sell pekora梅酒

Family Therapy

仲有佢老豆

聽日再開

每日齊齊打Apex

咸濕仔留意

アラン初歌配信「 #拡生希望 」/ memex

LOL
我怕今晚冇得訓...

又咸濕又正

輪到MEL唱返祭媽首HONEY FLASH

俾家姐恰

80・90年代の歌枠【緋笠トモシカ / VOMS】
比想像中仲舊

まつり家族男性都十分正經 e.g 老豆 細佬
但女性就 まつり同佢母親都顛顛地

RBC 3000人了

個個都係咁咿唉喲咿唉喲
就嚟忍唔住喇

踏我！

大型event都唔得有幾勁喎

Btw知唔知點解要留力呀 因為佢哋已經重傷

以前講故台有人寫屌家姐嘅重甜故
好想有個家姐可以俾我屌

回帶

我都想有個癲癲地既家姐

你有家姐就會覺得佢好煩

Virtual Youtubers討論區（378）

每日比祭煩住

說穿了最緊要都係靚
肥婆但癲癲地你要唔要

我係獨生我都唔想有3次元嘅姐或者妹

靚既乜都得

我記得中文同英文都有全熟肉

就算個係靚既家姐
你都係會覺得佢煩
我屋企有件

肥婆都有靚女
但機會唔會屬於我

靚嘅可能都會j下 但一定會覺得好煩

畫師又回帶

j?

屌佢家姐

通常都係冇家姐細妹嘅人先會咁樣FF

呢個真

係咪你地提得多
RBC呢排D同接唔錯下

真

兔靠CHAT ROOM加運先有HE

真+1

去德成揾，月租三千三

你唔屌我屌

今日抽gbf個數都好靚仔

祭老母把聲似家姐多過老母
點解可以咁勁

MEL唱唔啦yuki呢甩咗開頭

mel唱粉雪

我用我2個阿妹換你個家姐

Holo 23點冇新台

啱啱check返佢啲舊片
先發現佢原來有同ame collab過
係咪咁先多左鬼佬sub

人中d支線真係好鳩

天氣凍，應該播多陣收台啦

水尾

嗰啲叫好肉地

但啲女個樣唔錯

人中0咋
其他啲好悶

人中0真係做得特別好

做菜

好多人對資料對得太慢
做少個人變相收入少
搞到家人唔係病死就係餓死

人中0入坑 之後越玩越on9俾sega水9我

人哋就炒飯炒到熱
我哋毒撚只能夠

所以好岩35玩

二次会

啲文件擺位好講究
擺得唔好會阻住自己對資料

好勤力

一凍就攝隻手入底褲

五代至少遊戲性唔錯
係秋山冇專屬小遊戲

考listening對data file咁
有陰影 不了

原來要RTA

講完冇台就開

比人中0呃左入坑
入左先發現原來0已經係最好玩果隻

極都OK

捉鬼

開波

一開始唔知點解遙係衰女
宜家屌你老母雞嚟

屌35D笑聲

志矮super

金髮super

你一日時間得咁多 你做得越快收中入就越多 就越易good ending

印象中都ok
7都叫玩得過
但其他直頭冇打爆機

這裡是連燈
這裡冇希望

維新都正㗎

999

1000